其實大家fb add 體育group有冇分黃藍

好似
我撐本地波 東記
講波體育台 sina

球迷fans group應該都清一色黃絲